頂著，場仗有排打

解放軍都未出，學咩人講玩完？